【皇法】若香港本地法律與國安法不一致 將以國安法為先

港區國安法草案規定，中央政府在香港設立「維護國家安全公署」。公署和國家有關機關在特定情形下，對極少數危害國家安全犯罪案件行使管轄權，是中央全面管治權的重要體現，有利於支持和加強香港特區維護國家安全執法工作和司法工作，有利於避免可能出現或導致出現香港特區基本法第十八條第四款規定的緊急狀態情形。

草案又在附則中規定，香港特區本地法律與港區國安法不一致的，適用港區國安法規定；港區國安法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員會。

好撚刺激呀

其實行到呢一步
我地成日話快d快d
只係掩飾緊對果一日黎到既恐懼
如果真係好似topic咁講
香港真係正式玩完

21世紀Volksgerichtshof

早來咗咁解啫，過多三十年未又係咁，驚就冇乜，想睇仇人快d仆街就有。

97已經玩完 大把港豬不願面對

其實只係架車早左到站姐